當年屯門碼頭 去中環都係40分鐘，又唔駛塞車，點解無左

而家要成個鐘

因為每次般長見到樓主唔着褲去搭船都想洗眼,
結果樓主show (濱)州 過後冇艇搭

好尷尬丫

好似話係俾960打到收咗皮

可唔可以開返 而家新船又大又快 直駛港島

佢開返我$50一程都肯

你要包曬啲位

因為開左960

香港人有交通工具歧視，黨鐵>小巴>巴士>船

正確嚟講係962

其實搭車去碼頭都可能要20-30分鐘

西鐘 巴士 船 分流
近碼頭既搭船

當年搭過

好肯定咁講有返都唔會搭
寧願搭巴士

點解? 因為班次太少?

果然冇改錯名

屯門碼頭個位本身唔方便

你啱

而家中環碼頭個位都要行
巴士樓下有得坐
屯公塞左有得揀黨鐵 以前無

分流姐
三聖起多個碼頭 開埋去三聖上多一round人 再直駛中環咁近海既都服務得到

run船務根本蝕著搞
加少少價,班香港人又嘈嘈共

即刻駁咀

維到皮咩?

離島果啲獨市線都蝕到靠政府補貼 你呢啲線齋做繁忙時間果水點維皮